自從武漢肺炎，香港日日天氣都勁好

快啲支爆，thx

條街無哂啲支那狗，行起上嚟都舒服啲